三十秒睇明政府瓦解呢場運動既策略

我敢講依家連登每五個活躍用戶就有一隻係三毛
政府依家瓦解呢場運動可以分為外同內

外
佢依家要塑造你地成為一班毫無誠信、經常疑神疑鬼既暴徒，令人避而遠之呀。
所謂你地明唔明點解咁多迷信post同你地做偵探探討鬼神
仲有咁多假新聞（包括花生新聞eg 中銀紅毛泥牆），今日仲老吹53萬人遊行，仲叫你地post reddit twitter
你地明唔明外國傳媒對呢啲無證據基礎既新聞係完全無興趣！仲有反效果呀！

內
班三毛另一方面不斷分化你地
休息撚vs行動撚
十八區vs集中一區
冷氣軍師vs偽勇武
每次有活動就不斷話小人散播失敗主義
不斷提你地有活動疲勞轟炸你地 無人就做心淡撚

我唔擔心三毛內在分化，我反而擔心外呀。
唔該接觸任何資訊都用下你個腦分析下，比外界知道我地係一班有明確目標同理性既人呀

唔該同我推上熱門 好撚緊急

推

Push

睇完幫手推
依家呢個問題好撚嚴重

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

聽日18區開花

一早話左睇少啲連登，多啲落連儂牆

推，連仔再唔搞一次強制登出真係大獲

連登仲有好多人睇 要提醒下

內大獲過外

真 好撚辛苦 用腦啊大家

之前個個臨時議會/政府已經奶過一次野
又係係咁講 之後推我地去做
最後係百害而無一利

係
只係三毛吹無人睇
除咗會員仲有好多CDRom

有錯就要改善 不割蓆

係連登以外要不停鼓勵身邊人

屌撚醒你地呀

push

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

幫你推

幫手推比多啲人知
好撚緊要

你當連登大台就係咁 可惜班分化狗永遠睇唔到

Tui

認真 唔好再玩fake news

721 831

睇完幫手推比多啲人知

pish

十點鳩叫！！十點鳩叫！！十點鳩叫！！

qpush

獨立思考

呢個可行
請連仔搞一次強制登出

推 以正視聽

岩
同埋即興撚都要被屌

同意，但P牌一日唔搣甩一日都推唔郁

推，大家記得獨立思考

三毛多撚到

啲垃圾靈異post就咪鬼推

幫

好撚多正評

正

fb真係最大同溫層

唔用腦且藍絲冇分別呀呀呀

agger

push! by p

推，呢個時候一定要自主思考
唔好信哂連登

好撚多fake news

有用推

Pis

基本上最簡單
你入到去覺得個post on9或者扮明係帶風向

直接 拉+不推文回覆

講多句都唔使

要提下cdcom上連登勿認真

果d post 真係睇完就算啦

連登除左 6 月起無暫停註冊 係敗筆之外

肯撚定有好多人為左幾百蚊, 賣 account 畀人出賣香港
依班人自己好自為知 屌你老母

push!!!

成班民智未開 信鬼神之說

fb 得老野睇，
同埋有 Zuckerburg奶共職員，
香港分部高層全部普通話人，

所以都係果句，冇人打扙會不斷吹負面風向

輸少少唔重要，最重要團結，頂硬上

TUI

FB啲藍屍真係痴撚線咁多 手足少到 可以用精子同卵子數量做對比 cls

確實係邊緣化左示威者

鬼神招數真係 work
善用想像力打亂討論
不愧係國家級心理戰

幫推

一大班鬼神撚唔知做乜柒

義和團2.0？

已經冇哂fc精神

完全贊成

希望大家明白兄弟爬山嘅真諦
我哋唔係藍絲，任何資訊都要用腦分析，然後計劃下一步。

睇連登啲post搞到我自我懷疑呢到仲有冇真手足

真

30秒

推！

推上熱門一定要畀多啲人睇到

政府戰略取得優勢，矇面法大大增加示威成本，加上黑警濫捕，導致示威人數大幅減少，黨鐵黑警配合，無法再集中大量人數嘅遊行，要打破政府優勢，必須處理以上問題

想知西九故宮起成點 有冇人知？

1

當二百人核爆都唔割，佢無乜做到，我身邊d中立見到警暴後，都變左深黃

如果係真心關注依場抗爭既人 係唔會出一啲post 挑起內部矛盾
仲要一味批評 但一個建議都無

一味批評 但一個建議都無既post 應該視為「分化行為」, 不用推文。

pushhh

推你老母！

祝黑警亂拉人個陣拉中佢地返去打

班on9偵探撚靈異撚真係冇撚腦 屌佢都廢鳩事

啲重要行動post唔多
反而神探鬼怪post開好多個
行動post會唔會比較重要啲？

P

feel到對家都係用敵撐我反既策略分化連登
風向初起就開始兩邊一齊撥

明明早2個月叫"賽後檢討"
唔知點解10.1之後都有人吹風檢討=割蓆

岩

我都覺外大過內

上面即刻有兩隻失敗主義撚
好多同路人都冇上連登
喺D facebook page po下文宣絕對有用

推上去
垃圾三毛狗去死啦

連登一定要睇
大家需要一個反思同討論嘅平台

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

要保持獨立思考呀
唔好人講乜就信乜
腦袋是好東西
希望人人都可以擁有

政府策略=分化

53萬真係鬼到仆街
最近好多破壞我地誠信嘅風和吹得好緊要

對內最明顯就係當某一個行動大家俱好哂
就會有唱反調嘅po即屌之前個共識
好似十一本來先港島後分區變直開花
十月五叫勇武停止升級變叫全體休息

今日大家講好要再搞大型民陣遊行/集會
應該好快會有風向撚吹風要開花打遊擊

靚post必推
Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

真心 宜家啲廢老好多都睇fb 睇咩信咩 fb條戰線做好應該會connect到少部分廢老

特別係鬼神post
睇還睇但唔洗咁投入掛

留意左好耐
分化連登我都算，同出面根本係平行時空
但fake news真係要提
身邊有手足不斷亂散播

難頂都要頂

tui

solomon都指返係內鬼行為，肯改冇話會割

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

政府拖字闕唔係唔會做野架

認真文幫推

假新聞方面
到今日都仲好多人唔用腦諗下/生生求真先
唉

推呢個

老實⋯大家都好關心手足有無被殺，
但係外國推太多無證據嘅事，並非好事。
會影響自己公信力。

再推

感覺真香港人進化ing...

1124

要正視問題了

不fake news
不分化

推
有用post

唔睇連燈喇 想做咩就做咩 各有各做 無大台 各自爬山 驚咩分化？

多d睇tg twitter 啦

繼續堅持同團結

光復香港，時代革命

其實好多人已經不推文覆
但有啲野真係好吊鬼
你話有人想轉移視線分化連登又好
但佢地所做嘅都係想搵出點解咁多人被自殺
我唔會信哂鬼神論
但我唯一信嘅就係肯定黑警打死過人

仲有啲靈異報夢post，831開始就間唔中有

好彩你地提醒

53萬真心on9, 唔好亂推fake news

文宣fb影響力大過lihkg

我不時响各大新聞FB專頁（港台NOW有線等）啲PO同藍絲議事論事，亦跟過入藍絲醫療專頁「抗暴力醫護同盟」「玩」，佢哋講唔贏就極速block咗我，可能DEL埋我啲留言...要教育藍絲真係唔容易，但我發覺佢哋真係無咩腦，亦唔太肯用腦搵資料，要拗贏唔會太難。

其實已經少上連登，同埋自己用腦諗啦

警世,大家時刻要保持頭腦清醒呀! 唔好人做傻尻你又跟!

加多樣戰略
全世界唔好背向犬隻
全世界唔好背向犬隻
全世界唔好背向犬隻
我肯定被捕手足一定大減,甚至無!

少上連登啦依家
今日話舉美國旗
都俾一個自以為好識國際關係嘅五毛屌

推呀 警世post

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
1013 18區開花
1014 遮打花園見

光復香港

推到支共爆炸

P牌推唔到都推！

推下
大家堅持下就ok
唔洗下下失敗主義

明晒

我覺得要大家一齊習慣用不推文回覆先
連仔講過，用不推文會大大降低熱門度
咁大家推文就打個推字上熱門，
打個沈字就大家一齊不推文回覆，等三毛熱門post沈左佢啦

推
靈異post真心無意思
偵探post更加消耗你地精神
好似逗貓棒撚貓咁

就算俾你索到有線索都無用
用市民身份去查 最多咪掟埋你落樓

建議都係Focus返正事好D

Btw 今晚3毛相當多

同埋好多黑警扮示威者
有朋友個朋友個老公係POPO
話佢今個星期六又出去扮示威者

仲有成班膠post垃圾
係度玩加密post以為可以fake到藍絲黑警
諗到好似全世界得連登仔識用連登咁
入去提醒佢地咪撚再玩膠
佢地就屌鳩我地拆穿佢/唔識玩

大佬你地咁撚得閒就做實事啦
我當你玩膠玩一陣都算數
點撚知成班真心覺得咁樣係可以呃到嚇到對家,覺得咁樣係幫到個運動
仲要連續2日玩
而家出面又有個post扮有大J爆料
真係成班豬隊友唔割都要屌柒班傻仔

建議有份玩又有呢個post反省下 同埋幫手杜絕呢類膠post

有用post
班狗深明今次連登係重點資訊平台
佢一定先從連登開始分化

PUSH

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

上唔到熱門

岩呀

係時候要有D共識，對家滲透太強啦

推啊屌
一輸就冇

推你個閪啊

其實都重要

推
721
831
101

推呀

Pushhhhh

堅推

唔好再推其他fake new!!! Fc很重要

我聽

我推

Up

其實簡單d講，個個都唔出黎，好難贏...

Pish

大家用自己頭腦同三毛割蓆

上連登勿認真
請確保自己上連登保持批判性思考

我覺得依家連登有好多入侵

同意，好多70後80後會成日上fb而冇咩上連登，而呢場運動都好需要佢地嘅支持同埋真係企出黎表達訴求（好多都係心裡面支持手足，但又冇出黎行），所以fb嘅文宣都好重要

推上熱門第一

幫你手推
見到神怪撚po就想死

唔好咁易做心淡手月

同意

知錯能改 冇問題

哇屌，係真唔係，幾百蚊賣一個ac邊度嚟身為香港人爭呢幾舊洗

【十八區裝修指南】

推呀！！！

係

Agree

推推推

講左好耐

唔知點解唔做

true

提

揸緊中指(宗旨)

每次係d白色恐怖post質疑可信性就會有一大班五毛攻擊，真係好恐怖

推 721 831 929 101 新屋嶺

推
最近見有個罷買page唔知點解係咁叫人唔好買香港本地品牌

有獨立思考，有鬼同五毛都唔驚

抗爭到攰咪休息，休息到夠咪繼續抗爭
屌人休息撚/XX撚有咩用，所以唔好理呢D，自己做到咩就做咩

推

用腦仲攰過勇武

文宣活動整返好就唔會輸

係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

推。

推畀更多人睇

推
迷信post真係cls

721 831 101

goid

海外巴絲只能上連登

要長期熱門！！！
文宣要注意！！

推啊

仲有五大vs六大訴求
而家各有各講緊

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

五毛就係有用先會俾支那用咁多年
我地要keep住警覺性

果班神探真係搞唔掂

tuu

我反而覺得fb文宣多啲，睇fb會對運動補返d正能量，睇留言同心心就知道民意完全一面倒，有時睇連登被分化好頹fb係行動post係推得唔夠，行動post都要上連登睇

大家理性分析
我覺得上少啲連登接觸吓街外人仲好

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget
5 demands
Not one less

On9先跟lihkg風向

樓主分析正確，有樣需要分化：有腦VS無腦

啲活動應該要有返啲目的
有時真係唔知做梗咩

係甘

推。大家幫推post

831 612 721 對準政權

大家留意..

唔認同

各有各做啫
疑神疑鬼嘅post 的確有巧, 解釋唔到嘅地方喎

再者又唔係要推呢啲未fc 嘅上國際

唔推, 拉返

不老作，不分比
保持冷靜，獨立思考

內仲漏左樣
依家好撚多立心不良既人成日整亂熱門
又吹就輸就輸
玩膠 搞分化
令人覺得頹 唔想睇連登
但屌你老母五毛 香港人係有獨立思考架

推! 愈黎愈多狗潛入黎

Push
保持理性思考

大家要堅持到底 好多手足已經犧牲左前途 命 身體

我係 CD ROM
我都提議大家喺度做下CDROM算

其實由其中一日開始連登啲風已經好怪

多D出街睇下感受下啦

推
三毛全家死清光
世世代代被中期屌撚死

信你 PISH

5

up

推 唔可以輸

好嚴重

cd rom 表示其實到今時今日呢d 帶風向po 已經無用
不過都要有人屌柒佢地

皇天擊殺5毛

而家試下諗下聽日可以做到d咩
有咩可以做到 可以點幫手
唔好淨喺食花生啦
Be water, Be humble

光復香港 時代革命

#Kill#

push 一定要fc

屌 連登仔真係好撚蠢
Fake news信到十足

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

休息撚贏撚曬 以加我身邊有人開始講政府蒙面法有用wo
d 人小左出來

太多人中伏一個post開左，啲狗狗同伴會幫手推

認真，不如暫時轉返去舊登？

Fc！講過幾多次

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.13
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推 大家唔好咁沉迷係果個法師post啦

認同 pushhhh

同意 幫手推

推
連最BASIC 叫人戴口罩 都要比人屌 就知咩事

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

同意
見到分化post
記得「不推文回覆」拖佢出熱門

唔洗啦 比一個生日蛋糕做低咗啦

推一推

P牌推唔到
精神上支持你

即刻有人借蛋糕慶祝吹分化風
的確令人好嬲 但屌完就算啦
訓醒要集中返主線任務

push ! important!!!!

啱
連登係一個同溫層
出到去twitter reddit完全另外一個世界
圍內傾乜都冇問題 但係對外文宣一定要好好地做

推呀，大家要搵返個目標出黎
有目標先會諗方法去做嘢
而家根本係漫無目的，運動只會慢慢自己消磨

Push 不分化

wa

同意 最緊要用下腦諗野

高質post
但連登早已被黑警5毛滲透
D風向post愈黎愈離譜

正，推。

推！

政府得三個方法贏

1. 落實五大訴求
2. 令所有人滅口
3. 分化

分化係最容易做 五年前都係用呢招搞掂

我地防禦只有一個方法 就係帶腦做人

定期一推

推到所有人團結一齊

唔止推，要留名得閒出黎溫習
用腦呀大家
老土都講句
團結就是力量

香港人加油

幫推 重要

推你

勇武有撚腦咩 係有打唔係又打 乜7都打左先

初期係keep住睇
去到8月後期已經減少睇，幾日先上一次唔想影響自己思緒

講得好好，推

岩 最重要比外界知道我地係一班有明確目標同理性既人呀

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

推得 言之有物